希望財經台各位賭徒 明天罷炒一日

響應罷市

我靠呢樣嘢搵食㗎師兄

炒少日會死？

OKOK

on9

點話點好

聽日要走鬼

聽日唔上連登就得

會唔會alan 同alex一日假?

ok gun

跟

G持

up

尋日收市走曬266牛

d熊唔放會死嫁

日前大戶全殺果班睇到香港無將來嘅淡友熊軍。死撚晒仲點炒

港膠所休市未？

等佢地冇本炒，又發達無望，趕佢地出去上街呀

美股OK?

今日全日無trade